希望大家唔好再屌台灣，拒絕分化

蔡英文靠反送中上位就緊架啦
呢樣唔到佢唔認

但係都係佢啫
唔關其他台灣人事
希望大家唔好亂咁鳩叫人血饅頭
好似呢到有啲傻閪係咪都鳩叫分化、屈毛
咁同支那啲要不是我們有咩分別？

講真，人地幫你係人情唔幫係道理
如果香港而家話再收多啲難民你地肯唔肯呀？
平時都屌撚晒鬼

杜汶澤有樣野講得好啱
人地幫你首要條件係唔會嚴重影響到自身先得架
之前人地捐左咁多物資比我地大家唔記得晒啦？
唔好學四川佬捐完就當人安全套

如果講道義講責任
英國個責任比邊個都要大
大家出多幾分力叫英國佬找數好過啦
希望佢百屌成材

如果有人識台灣人/有台灣論壇ac可以同佢哋解釋下傾下
唔希望因呢啲小事就搞到大家不和

我敢講今次亞洲最支持香港人既國家公民就係台灣同韓國

直頭同鄉土個啲差唔多
Ptt仲有好幾個出名壇啲一毛多到痴線

推

台灣嗰邊風向一形成咗就好麻煩
而家唔到我地唔認衰
的確係嗰兩位學界手足寫到人地奉旨幫咁
大佬呀 你對住trump又唔見你屌佢食人血饅頭
叫人幫唔係用呢種態度囉
最好笑係你叫韓國瑜承諾 有意義咩？
佢出咗名鳩up㗎啦 諗清楚自己定位啦
而家應該做嘅係等english連任先再同佢deal
佢喺呢一刻根本唔會冒險剩係serve香港人
人地係選台灣總統唔係香港總統

講得啱
佢唔係對你香港人負責

團體正尋找性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

其實主要做咩搞到咁差

真心希望大家唔好再亂屌人
連登都好多人比人亂屌分化撚、一毛
屌到心淡

係個兩條柒頭皮冇野搵野搞
權衡利弊台仔跟本唔會扔手足番黎
又唔使佢出錢養 扔左番黎以後點打燈塔牌
不過而家兩條柒頭民主中國膠咁樣搞法就好難講了
台仔一向小氣

佢哋真係唔識㗎喎⋯

換個角度講，香港只係佢哋嘅支線
人哋要打嘅係摑民黨